伍公子：我屌你啦達哥！

我宜家出街見到警察就驚。

我前度為咗上街，同屋企人鬧翻，差啲被父母趕出街。

有個朋友，平時見面唔多，交流唔多。然後有日我收到消息，話佢被人拉咗。

有個觀眾睇咗我直播一年，佢保釋嗰晚，入直播度開咪，講自己點樣被人拉，邊講邊喊，喊到收唔到聲。

近來我真係好攰，行行下街，沖緊涼，食緊飯，都會無端端流眼淚。

然後我去動漫節，啲人話俾我知，達哥喺後台喊到收唔到，因為嗰日可能係佢最後一場活動。

跟住又有朋友同我講，示威當日佢哋喺屋企睇直播，佢地涼住冷氣，話自己睇到好嬲。

我屌你啦達哥！

其實我唔憎達哥，我係嬲同失望。

而且唔止對達哥，我係對住好多香港人嬲，亦對你地好失望！

我宜家屌曬你地所有人呀！

自由有代價架！

當大家都肯一齊去分擔，個代價就會變得可以承受。

但係，當社會上只有一小撮人肯出嚟，個代價就會顯得無比沈重。

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

尤其是啲男人，屌你老母，啲婦孺都行得前過你地呀仆街！

仲有達哥，你以為得你有包袱呀？你咁多觀眾睇你，估下嗰四十幾人入面有冇你觀眾呀？你覺得佢地又有冇包袱？

我係引戰狗呀！但我唔覺得屌你兩句就會Shife Focus，如果一個KOL講兩句，啲人就唔記得遊行，咁政府應該出糧俾我維穩啦！

Shift Focus呢啲藉口，講出嚟，你自己都唔信啦！

屌你老母！

香港人已經輸唔起喇，如果再唔係街上見，咁我地最後惟有獄中再見。

支持伍公子！屌你老母死达狗

請正名：达/迖

好型

Dllm死迖狗

就算唔支持達哥 都唔撚想支持呢個乞衣

有無link睇返?

講得好

公子真係行得好前

又逼害牙迖

死達狗
一撚定要清算
住將軍澳私樓住得咁開心

真契弟會明

當日佢俾達哥禁撚住打
真係風水輪流轉

支持公子
達狗死仆街

乞兒VS乞兒

錢照收,光環照拎,兄弟照屌

正評正評
仲係度引戰
同埋大j兩條抽水狗日日搞鳩達哥 單單打打

乞你老母咩

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

識時務者為俊杰,既然冇法擊倒政權,唯有投效

依家大把youtuber streaner都叫人比錢 阿叔你咩年代啊

屌 真男人

Ok

我愛公子

共狗達 收皮啦

我屌你啦達哥！

其實我唔憎達哥，我係嬲同失望。

根本好多達粉變引戰狗都係咁睇達狗

我屌你啦達狗 話鳩我地引戰

終於頂唔順d瘋狂攞光環 又得把口既人

tat 9

不枉我撐左公子7年

支持大師！

屌你老母死达狗

達狗我屌你老母啊

公子好野！

出現了

屌得好
迖粉出黎吠啦喂

真KOL

一直在關注🙏🏼

講得好
希望大家都上前線

tbb演技，果然近墨者黑

公子大J 真心值得respect

仲想扮中立做牆頭草真係想嘔

死達狗偽善者

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

引戰狗

有睇開公子就知，佢平時寫嘢個tone唔係咁，今次真係佢肺腑之言。

屌你型到

伍公仔都真係似一個you tuber

好過你呢個鍵盤戰士

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

型呀伍公子

網絡清泉

好酸

型撚到

係，本來我對佢唔出聲都係嬲同失望，但佢出條濕鳩片屌鳩人引戰狗，呢個真係無得忍

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

認真 呢句講得好好

平時比人話成日屌觀眾唔尊重觀眾嘅公子原來係最珍惜觀眾嘅一位
反而日日兄弟前兄弟後嘅達哥就諗住自己

講得好撚岩

鱷魚淚

屌得好隻垃圾死達狗唔表態日9日想食兩家茶飯

仲單咩打 開埋post屌柒隻達狗你班達狗打手啦

幫手做下罷工統計，請廣傳

迖狗都有今日

含撚啦伍乞兒

公子 大j rock哥
3個真正香港youtuber

對運動有咩好處？

達狗打手上哂水

大大聲屌達狗開埋名
我真係好撚爽

希望達狗唔好匿埋係度喊

嗚 嗚 嗚

伍公子同迖哥失望?
唔係話佢係君子劍咩

無記錯應該係星期一晚嗰條片黎 不過要拾階咗先有得睇backup

大師

伍大師先咁撚直接咁講

仆街你好撚型啊 我要成為你嘅信徒

唔係人人都有勇氣同成本企咁前，佢想達哥企前線？

利申：反達

公子

達狗
大j 伍公子

收番你支牙籤啦

駁唔到，屌得好

收撚皮啦屌你老母

敢公然屌達狗已經贏盡掌聲

由中學開始睇公子睇到依家
就會發現咩先真正係 一路走來始終如一

相反明就明唔明就唔明果啲人

屌達哥無意見
但屌埋咁多其他人就有啲過火

好似bob 叔咁已經好好
你都唔會覺得bob叔會上前線

即課

達哥講過好多次 佢唔係大j伍公子rock哥呢種做show搏上位既youtuber
達哥背後做左好多野你地知唔知

不枉我睇咗你咗咁多年
我愛伍公子我愛伍大師

8月5日我要罷工
光復香港時代革命

支持公子就唔該同我企出來
咪食個花生按個LIKE就算!!!!!!!!!!!!

👍

Ching心水清,條乞兒又借達哥上位

唔憎達哥？？
你個人禁撚虛偽就收皮
係人都知你jealous達哥紅過
一齊出席活動黑口黑面
重扮撚哂野
而家威啦
有機會就踩到盡
乞兒呢個朵真係好襯你

笑到仆街
所以話伍乞衣咁多年半黑不紅又真係抵撚死
屌你老母條達狗柒就緊架啦
狙擊亦都合理
但狙撚到佢咁 日日狂出post只屌達狗
又真係幾撚好笑

爭咩啊兩個
達狗
伍乞衣
溝埋來做垃圾算啦

依句真
佢一直有關注事件

然後我去動漫節，啲人話俾我知，達哥喺後台喊到收唔到，因為嗰日可能係佢最後一場活動。

好撚型

呢啲咪人話囉

收撚皮啦你

都唔係淨係屌達哥啦 仲有啲仲唔出黎嘅人

一直在關注

留名睇達哥出 post 反擊

引彈狗

元朗果日 大丁一早去左
伍公子果日要出show

但夜晚我見唔到伍公子係IG post左係現場
好撚感動真係

達狗擺工唔開stream姐
日日都要同完美世界賣廣告架

bob叔

請舉例說明

一直關注都要俾人屌

前線叫做搏上位？被捕個班手足唔通搏做特首？

真係辛苦哂
之前一直關注
而家要出埋黎喊

想睇大j屌埋一份，之後達狗點回應

IG，FB出post,不過從來無去過現場個D

咁都叫借佢上位人地都講明對達哥失望,有失望姐係原本對佢好有希望啦
姐係屌d歌手藝人唔發聲,又係想借佢地上位

日日狂出post只屌迖狗？你on9都唔好講出嚟啦弱智仔

大j都好啲 其他成班垃圾

公子 好多謝你

公子
迖狗喊，唔係為依家嘅香港/義士喊
而係為咗自己，驚自己再冇工開而喊

公子就真係行到好前，出埋法院聲援，之後忍唔住流下男兒淚

邊一邊先係值得你支持嘅，唔係好明顯咩？

可以點反擊,伍公子講緊隨時可以畀人檢控暴動罪

伍公子

又一個地平說
一直以嚟都已經比曬論點你啦 你仲係要咁主觀睇野嘅 咁我真係恭喜你

//香港人已經輸唔起喇，如果再唔係街上見，咁我地最後惟有獄中再見。//
型撚到仆街

鮮明對比

應該tag埋underground_dv先係

唉 我就係個啲淨係識貼下連濃牆
淨係去遊行叫口號做和理非個啲
最盡都只係幫手頂下車門

我都覺得自己好廢

人地起碼有上前線 有去呼籲大家
你呢啲冷靜軍師 除左引戰同叫講中計
仲有咩用

我以前屌柒過佢係乞衣，我收返，同對唔住。佢係有風骨嘅人

伍大師

都冇工開

達狗好廢

爆seed

曲到直

你呢世都係二線上唔到大枱架
求其執達哥d二手job算啦

佢等撚左呢個機會好耐啦

嘩屌佢做乜9

佢真係咁大仁大義既就咪去動漫節玩啦
D愛港派唔係成日提倡要為左抗爭 工都唔返 錢都唔賺先叫好 架咩？

人地邊有日日出post屌達狗

背後一直關注

見到公子係法院出面喊真係好心痛

支持你

為香港人流淚😢

伍公子係講緊一D淨係識講香港加油 但無做過任何行動去拿光環,有出黎已經好好

唔好咁啦 佢地唔護主嘅話 點比迖哥見到委屈 然後送禮物比真兄弟

都暗示左一直關注
達哥可能已經捐左好多錢比義士
又可能帶過口罩去發夢
有冇證據知佢冇做過?

巴打又曲線

達粉開始進場

收皮啦達狗

本人誓必跟隨大師

笑波子你係邊呀？

唔表態好多人都無表啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

睇到想喊

其實一路講不割蓆不分化
但係一路就屌那個屌果個
口號既野 好容易講 做就好難
寧願割呢個蓆 果個蓆
都唔願意多一個人幫口 呢啲就係伍乞衣
容人之量 一睇就無
要贏呢次運動 唔係要屌呢個唔做呢樣 唔做果樣
係要叫多啲人參與運動 比你杯贏達狗又點
對個運動有咩幫助?
有啲死忠聽達狗講參與3罷 係好事
是其是 非其非
絕唔係呢個時候屌呢個屌果個之前點點

咁不如拎啲捐錢證據出嚟先講 唔好講可能

乞丐

懷仔起碼有上街

死達狗我屌你老母啦

收皮啦你 人地講句關注就一定有做過野？
你話伍公子 大j做show上位 就算真係做show
人地用梗條命上前線呀
屌你訓撚醒未呀 盲粉

抹汗

示威有冇咁早開始，公子完左show衫都冇撚換著西裝落下你又點睇？

你條撚樣平時就屌達
而家又撐達

其實你現實係咪個啲冇乜人理啲毒撚黎
就算有人搵你講野都唔敢望人 自己講冇人笑？

一直關注咪暗示左
唔可以講得太明顯

斷章取義

人地幾時有割蓆啊傻閪

起碼有揸車周圍去

本身接左個show
完左即刻落左元朗前線食彈

仲想點?

乞兒：達哥君子劍

@永離六道

條友達狗打手黎 點都會幫著達狗 唔好同佢嘈

唔洗理 佢地係迖哥盲粉

人地捐撚左成份7月收益，足足五萬比立場呀
屌你老母

你咁講我都開心番啲
咁多位 8.2 8.3 8.4 8.5 見

達哥不知幾有前瞻性 一早已經罷定工

你問我 我會話做多咗 但respect佢走得咁前

好撚老實 我以前衣讀master 喺lab 開夜一定會大大聲開撚住達哥嚟聽 做做吓野佢大大聲叫 極 就過去望幾眼 咁多年喇 都算係兄弟吖
但係屌你老母達哥 又話永遠企係雞蛋𠴱邊 衣加人呢？？
你都罷工啦 開句聲講話你反送中又有咩問題呀
你咁同壽終正寢有咩分別呀

完show即落場啊傻閪迖狗粉，你幾落力迖狗都唔會送Apple Watch俾你架喇

達哥反骨仔
你知我知單眼佬都知

屌你老母死迖狗

真心？

見到達哥喊覺得佢委屈
不忍心你地仲恰佢咪出聲

迖狗垃撚圾

撐

排緊舞台劇

唉 我自己睇左達哥8年 我都駁唔到
利申:64之後已unfollow左

伍公子真係小心啲
好驚你會比狗搵上門

你on撚鳩？ 抵鳩佢死喇

佢以前唔會咁偏激

今個月又捐晒俾抗爭基金

先撇除反送中呢件事 佢不嬲憎達哥憎到出面架啦 你會唔會對你殺父仇人失望

我愛公子 屌你老母死迖狗

佢都可能乜撚都無做tim ar柒頭 仲死盲撐
暗你老母示 性暗示星矢阿 依加要你出黎善用你既影響力阿老母系

搏命

屌打左篇文係第二個po
呢個po先多人睇

恰到一個大男人係舞台上喊
你地好撚殘忍

做咩多左 公子觀眾同一位朋友都已經俾人拉左
真係無得再輸 佢用緊佢能力去呼籲更多人上街 唔好淨係上網關汪呀

抵讚

唔會支持呢條友囉
抗爭就抗爭 咁你不如逐個YOUTUBER開名屌晒啦
大把人冇上前線
點解淨係屌達哥? 係咪因為佢係你競爭對手呀

跟住又有朋友同我講，示威當日佢哋喺屋企睇直播，佢地涼住冷氣，話自己睇到好嬲
屌，睇到好有同感
有啲係連遊行集會都唔出黎，日日喺屋企睇到好嬲
屌你老母

你都on撚鳩鳩 達狗呢啲抵死啦

達哥又喊

收皮啦你 死達狗

好撚虛偽

駁唔到
屌得好

咪係 你一個月糧有冇五皮呀
有嘅 唔該你捐埋比立場 咁你就有資格屌個乞衣喇
如果唔係個乞衣呢一世都有骨氣過你呢個鍵盤戰士

達哥抵屌 不過你都算鳩數啦

使撚你支持咩 公子個post有叫人支持佢咩

佢借屌達哥去呼籲更多人上街咋

講到口都臭
因為達哥影響力最高囉 係kol界
再睇番佢近排d公關 人唔笑狗都吠

講真佢唔表態我都冇咁反感
我唔算係達粉 只係間中睇佢打機

最反感係佢段文喺度失控屌話人做show
結果自己出段片出嚟做show討好fans
度晒橋咁買禮物再約fans出嚟收禮物

或者佢私下可能有捐錢、放棄某啲工作啦
但係佢嘅態度，同佢嘅行為說話都好乞人憎
香港就嚟完啦，仲喺度站得高高在上
偽君子

屌咪屌，駛俾面你個迖狗咩

屌你老母呀
死奶共迖
仆街 鬼唔望你全家死撚曬

獄中見

收皮啦

駁唔到就叫人收皮
好撚廢
剩係得呢句

犬儒

兩邊都抽插下就最舒服

睇晒成篇嘢先啦

諗吓搞成今日咁嘅局面係邊個做成

冇辦法唔like

達狗眾伴親離

伍公子公義之心
對得起公子二字

伍公子屌左咁多年點可以停？
反送中就冇事？

佢直播都就住就住講
依加唔理penny直接屌

公子好野

不枉我支持左佢咁耐
我愛公子 我愛大師

真正達粉 真係對佢失望嘅
係唔會發晒癲咁屌佢 唔會憎佢
因為已經放棄咗佢呢一個人
佢變成點都唔關我事

咪借達哥上位啦死仆街引戰狗臭乞衣
自己死埋一邊打飛機算啦

因為佢係偽君子 仲衰過啲真小人 想食兩家草飯仲話一直關注 其實係關注自己啲job

能力愈大責任愈大未撚聽過?
達哥一直以嚟都係全港最大影響力嘅youtuber
當初亦係以敢言同貼地上位

而家?
搞成咁唔係因為公子踩多佢兩腳
而係佢自己做成

Copy翻過嚟先

佢講得一啲都冇錯喎
根本好多撐迖狗嘅YouTuber自己都係晚晚睇直播當自己出左去
我唔係話和理非淨係敢做後排嗰啲
你留意下就知班友冇撚出去
仲要大大聲咁話人分化網絡欺凌
欺你老母
有人死
有人無家可歸
有人三餐不繼
有人被政治檢控
然後你係屋企嘆冷氣
連自己影響力都唔肯用下仲要屌翻人轉頭呀撚樣

我覺得佢有做
真兄弟睇開佢就明

大師 vs 大種乞兒

你老母就引戰狗

達狗收皮啦
佢而家所做既野 真係好撚肉酸核突呀
攬撚住你班盲撐所謂"真兄弟"
繼續圍爐打飛機啦

完全兩個世界咁

咁佢做乜唔開名屌埋ming仔 熊仔頭冇上前線呀? 淨係屌達哥?

我都係中學開始睇
講得誇張啲 公子都可以叫係我思想上一個啟蒙
睇片都睇到有深層次反思

重點係公子被人排斥在外

依家咪屌醒佢囉
好言相勸又唔係佢講野方式
再者佢算好客氣啦

當年迖粉不遺餘力踩到伍公子做過街老鼠

型?型條撚呀型

明明係有job先死翻出嚟攞光環
好意思講到佢一直出心出力
痴撚線

唔明點解針對佢，大把港星都無出聲仲要撐警啦

講得好！！

見唔見到屌晒全香港人,而家叫你出黎,叫你上前線,唔係貼下連儂牆買飯票就算.都就坐監仲講咩競爭對手?

g chi

屌佢咩啊你？講嚟講去就乞衣乞衣宜家你地口中嘅乞衣直頭捐晒呢兩個月嘅donate去立場同抗爭基金啊柒頭

真兄弟已經入咗完美世界

因為達哥係曾經係香港直播界最有影響力

迖粉冇腦的

終於現形

有部分人鬧
呢d kol借政治黎拎光環
但係咪真係為左拎光環都好
佢地都起碼真係支持緊件事
有部分甚至出錢又出力
已經好值得大家去尊重
睇返隻迖狗 喊乜鳩呀

咪係, 不如佢開名屌晒香港十大youtuber做乜唔上前線呀

伍公子你好撚正由你同朋友拍vlog已經開始睇
我由細睇到大

係要借你個迖狗上位就唔駛冒著俾人告暴動嘅風險出嚟啦

講到冇人屌撐警明星咁

發夢出去幾次都見到伍公子

香港人 加油

我宜家講緊佢淨係點名屌達哥
點解佢唔開名屌埋其他人呀?

佢不嬲唔會埋堆 所以唔係排斥

屌得好

我驚佢同大J有一日會比人拉

引彈狗 引彈狗

好波 我撐你

依加乜鳩都浮曬面

證明佢係偽君子

好簡單
佢好憎達哥

繼續分化

直線重擊擊殺

其實第一炮係達哥開，佢借發脾氣話人做show，好un耳好肉酸
而家大事大非，加埋伍公子小氣，比人屌柒真係自己攞黎

達哥 我屌你老母啦

伍乞衣妒忌左達哥好撚耐

自由有代價架！

當大家都肯一齊去分擔，個代價就會變得可以承受。

但係，當社會上只有一小撮人肯出嚟，個代價就會顯得無比沈重。

呢句

開聲屌埋A 你一陣又話點解唔屌埋B

屌埋B又會問點解無C份 收皮啦

達哥係KOL界龍頭/香港直播界第一人 屌柒佢仲唔夠呀?

迖粉當睇唔到架啦

不枉我由小學追到中學
我愛公子 我愛大師

佢屌哂所有香港人wor傻仔
係達哥做得最撚柒
先舉佢做例姐

咪就係達哥係佢競爭對手所以佢要開名囉
MING仔同熊仔頭唔係佢競爭對手所以佢咪歸納做「全香港人」囉

講撚到其他冇捐 我同你都冇捐咁
屌你老母 要鬥捐多D定鬥盡力捐呀
以呢個ID 一定屌佢屌到俾連登BAN

以前開台已經成日借d依屌達哥，俾人叫乞衣係佢個格本身有問題

好彩佢唔係入面

youtuber應該就要係咁

抵屌

型撚過啲人扮喊既

唔好一句「我覺得」就以為可以令成件事valid 令達哥洗白啦 你覺得加咋 佢可以禁大聲發曬脾氣出曬post屌人 你驚死佢做左野唔撚post出黎洗白咩 用你個屎眼諗下啦

達哥睇立場新聞同屌香港01
做到咁出面反紅媒
佢明顯係focus係呢條戰線支持
佢行得太前又冇人明

一諗起條水斷左，層樓又未供完，一時感觸

推 屌到達狗出聲！

你有冇睇過伍公子直播

屌得好！

Agger
由6月13起達狗講嘅每一句都係想食盡兩家茶禮
隻隻字咁撚絲縮真係好嘔心

直播打機講撚到影響到所有年青人
又唔叫陳奕旌迅表態？
唔係話支持達哥
大把人唔表態

同啲人講點解唔屌晒所有官一樣

真男人

成班問點解指明係达哥

因為依單野入面佢係做得最柒個個啊

明明嗰陣大部分人都已經冇理隻狗
條撚樣自己出嚟屌鳩全世界

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

駁唔到，我垃圾

佢屌鳩人做show
比人屌返好正常

明既真兄弟會明

迖粉只能拉其他人落水

因為佢柒
仲要屌鳩返人引戰狗
繼續縮咪唔會俾人點名

咁激

迖狗

佢屌01係因為俾人屈 影響到佢個飯碗呀 根本唔係因為紅媒先屌

你見過乞兒會捐錢？

當年伍乞兒走太前 依家唔洗乞都成班人爭住donate俾啲垃圾

屌得好，留名等睇達哥潑婦式反擊

KOL界龍頭 ?
MING仔IG都多follower過達哥啦
明眼人都知點解佢淨係屌達哥啦

宜家又唔撚係針對你，你有出咪有出囉，事實係你個迖狗寧願摺埋個台都唔敢講反送中嘅新聞啊

我冇睇過佢啲嘢
但係佢屌得冇錯
的確去到呢個地步 貼lennon wall 買餐卷
係唔撚柒夠

迖哥偽善嗰下嘔心嘛

呢條友真心盡地一舖想上位 你可以講佢係想屌醒無上街既人 但佢又為咩開達狗個名 個人仇恨值太高

你想上街咪身體力行需要咁激進咩 咁樣唔係屌醒其他人 最後做到既只有分化 又話咩兄弟爬山 各有各 你咪即管係內部分裂 高登分到連登 連登繼續分

唔理佢以前人格點
淨係知達狗係偽君子
伍公子為公義發聲

公子基本上坐硬

我地唔會辜負你！！！！！！

唔知以為陳奕迅以前成日話自己想導人向善 改變世界 最憎啲偽善嘅人 講到自己好似聖人咁

屌,公子真係好想迖哥死

得啖笑, 佢自己不嬲對達狗有私怨而家仲唔趁機踩兩腳
利申反達狗但覺得咁樣開名屌好做SHOW FEEL

靜啦好冇

僻謠

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

原來咁樣講野抽擊係人都會BUY既
原來依行咁撚易搵
原來咁樣就有人追隨

公報私仇

有機會俾人告暴動叫上位

咁有冇屌錯啊

收皮啦 達狗

達衛兵💂‍♀️

日日出post?
你邊個平行時空過嚟？

同意

屌你老母 我屌伍公子就射埋個達哥俾我
仲以為見到警犬 屈撚到

駁唔到 我企中後排都覺自己垃圾....
真心公子屌得岩, 我地係負左企前既人

咪繼續對人唔對事囉

條友想借出黎抗爭站在最前線既光環黎踩死佢一路以黎既競爭對手

公子真係瞓身

你幾落力迖狗都唔會送Apple Watch俾你架喇

屌達哥係大快人心既
但無謂鬧埋默默耕耘既人

目的一樣就夠啦
可能佢一直都搵唔到機會反紅媒
而家可以用佢個人被屈既契機
用呢個影響力去叫大家反紅媒
所以先講佢話中有話 唔係真兄弟自然唔明

連衛兵你估浪得虛名

多D人識達哥定MING仔啊

估唔到咁就完結

一陣迖狗又扮委屈
搵人俾定紙巾佢啦

Ming仔重紅過達哥

呢個post咁撚多迖狗

冇屌錯呀, 不過佢為咩淨係屌達哥?
係因為達哥係佢最大競爭對手
定係達哥冇上前線 冇出聲 冇表態?
大家心照

淨係識針著"KOL界龍頭/香港直播界第一人"呢句
我個point又當睇唔到?

私怨乞兒

明顯佢權益受損
出黎洗白啦
潛撚左成個半月
又話唔想shife focus
一有媒體抹黑
就秒彈出黎
見唔見到佢點屌啲兄弟
因為佢知道果班人唔會再支持佢
佢淨係顧自己利益架炸
你班達粉仲傻下傻下去

博迖狗送錶俾佢地

好波
革命未成功就先分化
開始互屌啦
忍下係唔係咁撚難呀

唔係油塘咩

性質唔同，達狗令人嬲個位唔係唔表態，
而係喺咁嘅時勢仲想出嚟食兩家茶禮撈盡油水，

呢度屌緊達狗嘅唔少人都曾經睇開佢直播，
達狗仲要暗指佢地係引戰狗
好似目睹個老友變咗一樣，嬲係好正常

分化？唔係同路叫分化？屌林鄭係咪又係分化啊柒頭

ming仔 495K youtube sub
達哥 123K youtube sub
你覺得呢?

2個都冇睇
但屌得好

牆內嘅人唔想出嚟
而我地永遠冇辦法叫醒裝睡嘅人

迖狗2個月輸晒咁多年儲埋既fans, 而家冇jobs接好可能要出返來打工,真係會喊死佢

不枉我睇左你咁多年

咁咪姐係借人上位囉 搏你班child登仔正評囉 件事完左咪又係扮大師呃錢

一直有關注事件
呢句野唔講仲以為佢係高官定政要

係咩 我覺得伍公子打機好睇過達狗
有咩主播咪又有咩觀眾囉
你地睇
又係講錢
十足十啲港豬

講真 真係唔好屌埋自己友 唔係講達哥
佢連齋買飯卷 貼連儂牆個d人都屌埋
建議佢睇下連登有個post日本民運一沉不起的原因
民運最緊要多人支持

扮勇武拎光環屌哂其他人啫

我都係咁話

溫馨提示

香港最早既網絡乞衣 係林氏兄弟

要人集資幾皮比佢地去瑞士

最終因有家人/政府/團體願意比錢先放棄乞討

係6萬

乜撚嘢兄弟爬山 唔好亂用啦
達哥撚有同我哋一齊爬山咩

你有冇上過前線😅 我知你冇 周地煙血你軍師邊夠膽 見到血都暈低咗

唔好再分化對準政權啦
達哥真係好撚無辜

捐晒出去叫呃

佢而家隨時入獄呀
上前線開直播呀
仲最大競爭對手

伍公子依d 真係小人黎
借抗爭收割對家

不割蓆、不譴責、不篤灰
篇篇就割蓆、譴責、篤灰達哥

同路人都唔BUY你啦

伍乞兒真係好柒好肉酸

推

邊一個屌人在先
你諗清楚
如果陳奕迅日日比人ig屌
會有咩反應

達哥收皮都唔輪到呢件乞衣上位啦

屌你老母呀
佢唔同路 好多fans都有機會同路既
係唔係要引fans互屌呀
望下你d post就知
屌撚死左達哥 共狗俾自由你呀

同你做人一樣
平時同你兄弟前兄弟後嘅總會係第一個出賣你嗰個

我唔希望佢地繼續勞氣屌佢
我上面都講咗真係對佢死心嘅係唔會屌佢
佢地會屌佢係因為有一種恨鐵不成鋼嘅心態
仲奢望緊屌達哥會令佢有一日變返以前咁

又嚟話人篇篇都只係屌迖，再講，邊個挑人機話人呃光環引戰狗先啊

達哥日日洗版比人屌左成個月先出聲
然後D人話達哥開POST屌人引戰狗先?
WTF

達哥！我屌你老母！

會唔會係你唔熟達哥先話達粉傻咋?
我地晚晚睇佢台 會唔會唔知佢咩立場啊
有D野係佢字裡行間自己參透下就明

講緊你自己？

連登仔最叻講達狗以前講 佢係咪講到城市論壇咁晚晚講 佢不嬲都戴哂頭盔嫁啦
又話佢以前多人睇係因為佢立場 佢叫消費政治

呢氣伍大師就講佢上街咩唔見幾廿萬廣告 好心啦 佢出唔出街都無知名度 佢以前又有幾多代言你地心知啦 叫你講都講唔到出黎 以前咪又係比連登仔屌佢伍乞衣
佢而家上街根本就比以前多知名度 人氣啦
咩叫消費政治呀？ 睇過？

佢條線都唔係劃得好高姐

你個名真係冇改錯

邊個話人出去係做show呃光環啊傻閪

咁邊班人日日洗版屌人洗左成個月先呀?

不割蓆、不譴責、不篤灰係同前線勇武講,唔係同冷氣軍師講

支持良心youtuber ，患難見真情

公子 如果你見到呢個po真係好對唔住以前咁反你
你唔係伍乞衣 唔係伍狗
迖先係

利申 曾經晚晚睇迖又課金嘅兄弟

陳奕迅有段時間都係成日比人屌喎

佢係叫fans 捐錢比佢捐，慷他人之慨，順便攞光環真係卑鄙

請無視引戰狗

原來豬腦就係伍公子

伍公子同大丁

佢屌嘅唔單止係迖哥
仲有成班我稱為「黃絲高官」嘅人
呢班友你好清楚佢係黃絲同反送中
你會見到佢會出好多post/story
去屌鳩政府、黑警、藍絲同廢老
會令你以為佢係同路人，好關心反送中
但佢地莫講話發夢，連有不反對通知書嘅遊行都冇出過黎
剩係一味得把口話好憤怒
但就去咗返工/旅行/出街玩
咁同啲政府高官得把口話譴責暴力/示威者
然後話會密切關住件事有乜野分別

呢下真係痴撚線

到宜家仲屌緊伍公子係乞衣嗰班人真係戇鳩人地籌錢買耳機主要係為左拍片個audio quality咋，咁小事都可以屌到宜家

宜家大把twitch streamer同youtuber都叫人想支持佢地既就donate啦，咁你地係咪屌尻曬佢地成班係乞衣呀？

佢又唔係屌飯券 lennon wall 冇用唔好去做
而係希有能力既可以做多d，例如出黎叫下口號，甚至唔敢打狗既試下拉番d手足，每個人做多一步多好多。你捻下如果個個真係課下金，貼下memo就贏既，就唔使搞到咁

係咪公子自己日日洗版屌啊之前？

班達粉睇唔到架

咪係，迖哥會送Iphone比fans，我都好想要啊

你地啲引戰狗咪阻住达哥搵食啦

咁你咪自己去捐囉

推
追隨大師

終於有人大大力屌達狗
達粉收皮！

達狗根本就係想攞光環嘅一份子， 如果係真心想出聲 使乜等撚到咁遲俾人屌先出聲？

依家做乜都會話想洗底，無得撈架啦

幾時屌達狗變左分化？
達狗死出黎講一句反送中再講啦

由以前已經唔鍾意佢, 我覺得佢憑咩咁撚囂張

但到今日 我係佩服佢既精神, 起馬佢敢言 夠膽出聲

今次成個運動我對佢個印象改觀,

即使我唔鍾意佢 但我尊敬 尊重佢

另一個就係大J, 真係估唔到去到呢種時間 反而係

我最唔鍾意既KOL先最表達到我心情

都唔撚係同一張蓆點叫割蓆

有达狗擋住好難肉酸得去邊

Charity stream全世界都做緊
你做乜撚

123k(跌緊）

公子好型

佢講緊达

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

屌撚埋佢啦 一撚樣 平行時空生活

連登仔最叻講達狗以前講 佢係咪講到城市論壇咁晚晚講 佢不嬲都戴哂頭盔嫁啦
又話佢以前多人睇係因為佢立場 佢叫消費政治

呢條伍大師就講佢上街咩唔見幾廿萬廣告 好心啦 佢出唔出街都無知名度 佢以前又有幾多代言你地心知啦 叫你講都講唔到出黎 以前咪又係比連登仔屌佢伍乞衣
佢而家上街根本就比以前多知名度 人氣啦
咩叫消費政治呀？ 睇過？

唔好咁啦，迖狗粉嘅世界觀好細架咋

成個運動咪比樓主依類傻仔出POST同伍(公子)玩分化玩割蓆!!

大丁同乞丐 香港兩大youtuber
北喬峰(乞丐) 南慕容(大丁有錢)

當我KOL界龍頭講錯 咁直播界第一人有無錯呀

有生之年竟然見到伍公子可以大條道理屌柒達哥

唔係同路人點叫分化

鬧兄弟 冇得原諒

你明唔明咩叫割蓆啊弱智仔

有無人答到啊伍大師以前有咩代言 佢出黎講搞到佢無哂

我淨見佢出黎講人氣大增窩 至少係連登囉

推爆佢

響應擺工都唔啱唔係分化就係報私仇啦

達狗迷想講到達狗係同路人

其實好多朋友都係
個個係屋企睇live

心諗

好撚正，乞丐connected

達狗係成年人唔識用個腦思考咩
開頭喺chatroom屌達狗嗰堆通常都係小學雞同backup佬
喺連登幫手屌柒chatroom小學雞嘅
好多都係今日嬲緊達哥嘅人

比人屌就可以攞正牌食兩家茶禮？
言下之意係689因為日日比香港人屌，佢就可以出賣香港人？

罷左工好耐啦

6月到而家

為保障私隱 全部已經delete backup

你擺到明啦傻仔

達哥同689一樣一早投左共

仲有傻仔吹捧

宜家D人又屈9達哥話佢果日冇野做先參加罷工啦
做乜都有位入

达狗死全家啦 仆街

收皮啦伍公子
收皮啦達哥

作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．

終極大罷工前先搞呢d野 前線係好偉大 但係前線走番去屌後勤(你當齋比錢既就係啦 可能有d人真係手停口停 星期六,日要番工咁點?) 我覺得會係敗點

公子果然係網絡清泉

明顯浪費緊政治
無野果陣佢彩你有味啦

不過佢仲成日喺chatroom嘅，你有咩問可以上chatroom問佢

唔好意思 原來已經del咗 抱歉

感謝告知

Eminleo罷咗工幾年，應該都係一早已經反送中

同行棒打落水狗

撐你

同大j你一拳我一腳

睇番viutv點相第9集
睇番21:03開始
真係笑死

睇準機會民主鬥士上身 連登仔又buy

有啲人仲講梗呢啲係割蓆分化
呢個就係現實 革命係要人 唔係要贖罪券

達狗收皮啦
枉我睇佢咁多年

當年屌過你 雖然你抵屌
但今日 另眼相看

想喊

死乞衣終於上神枱

其實伍公子一早睇透左達哥為人幾咁虛偽，backup佬單野嗰時已經開post話佢係“君子劍”

踩人上位夠仆街

人地N年前已經講政治屌泛民行禮如儀喇，傻仔

leo 中國政協黎架窩，佢同伍乞兒好friend，笑撚死

香港大難到啦 仲係度屌三屌四有意思咩???
唔係搞分化係想點呀?

條人渣 人人得而誅之

幫手屌醒佢啲fans

維園阿伯夠有講啦 咁點？下下人身攻擊咪睇到你個人質素係點囉

年幾前eminleo同伍公子反咗面啦

你哋個目的係保住自己飯碗？ 跟住後面段嘢 咁都俾你9up到

如果推到佢做民主鬥士 可以團結到大家
又可以引起更多人關注 有咩問題

講真佢今次咁支持參與場運動
踩唔踩隻落水狗都會上位
只係迖狗真係好抵踩咁解

團結??!!你有問題??
民主鬥士??!!笑撚死人呀

你講到咁，你又有無去前線呀？有無次次都出黎呀？人地已經行動證明自己真係想香港好，想香港進步，如果你有我都會尊重你啦

淨係呢個post都見到分化啦 屌人可以團結真心無聽過

佢公子幾時下下人身攻擊

講得太撚好

仲兄弟爬山達狗連山都冇上，爬咩9，點分化 。

起碼人地肯出聲 肯出黎 唔似你咁

大j 正氣過佢，起碼唔會陰陰濕濕踩人上

想正皮十次

我發夢唔洗打卡呃like嘛？
我而家講佢既係消費政治

師兄 算吧啦
無論你講既係咪事實都好
到左呢個地步佢地都唔會聽
同上左腦既人講道理係浪費時間
仲未提大把人想搞死達叔
我地默默支持算啦

想團結就要屌人玩分化玩割蓆!
要握伍(公子)做民主鬥士??!!!
笑撚死人呀!!!老幾呀

一早反左面啦傻仔

真心想問 你點知？

呢幾日淨係有聽少少
知道大師有fd係1/44，佢都可能差少少就係1/44…

你知唔知咩叫人身攻擊 屌佢似女人/生得好樣衰 嗰啲先叫人身攻擊喎

屌醒啲港豬都叫做多左佢成篇野句句都係我心聲

第一次睇伍公子就知佢係自由閪

冒著比狗打同坐監既風險去消費政治咁咪比佢即管去做囉
佢出POST至少呼籲緊人地出去抗爭 唔似隻迖狗成隻縮頭烏龜

屌得好中point
達哥我地唔係憎你呀，係對你失望呀屌你老母

728 伍公子facebook直播西環發夢,食晒煙

有圖有fc 值得表揚

條達狗邊會諗
係估唔到佢咁撚鳩

屌得岩喎
由其而家仲只係睇電視話好慘好心痛果類人

你同人討論 無啦啦 條友講傻仔 點樣唔係

講撚中就要比負評啦
成班分化撚不知所謂
要屌就對準政權
你地屌無政權既人把撚呀

縮得嚟又要癡下啲光環先毆心

g 持伍公子

達狗都有今日

走得太前之錯

我想同個fd 講

屌你老母啦！

男人老狗話咩怕危險 就冇一次有出過尼，以為貼下場、post 打氣話、睇直播 就會贏啊？

最後想屌晒所有尼啲人

追下post先問

因為你係

佢冇話罷工有問題
佢話淨係買飯券同貼連儂牆嘅人有問題

條友仲話自己唔係傻仔，連post都唔識追

乞衣格係咁 注定上唔到大枱

死達狗我地捧到條仆街上去一定要推番佢落嚟 做人假撚到咁 見錢開眼既死共狗

個位手足應該係屋企睇live乜都屌姐人地遲到都叫走上最前線

真心 呢句做左fans

你睇清楚佢打咩未 佢話唔似我 我先問佢

屌得好！！！

其實佢唔止屌達哥，仲屌啲人都宜家都唔出街

你可以話係真小人同偽君子

一年前嘅今日
有冇人諗到伍乞衣/大j由過街老鼠到宜家上神台
又有冇人諗到達哥會由神台跌返落來變過街老鼠
捧得起你就可以拉得返你落來
係人都有負擔
國泰機師都俾人拉埋，坐十年啊!
你呢？連講都唔撚敢講，而家好意思喊？
你有乜撚嘢咁委屈要喊？
我睇到嘅係另一個林鄭，
另一個覺得人哋唔明自己嘅偽善仆街

不過佢之前對達哥態度幾好，唔知搞咩

好多弱智小學雞哥達打手

達哥係高登起家
14雨革表態咁快咁強硬
今次19反送中 遲遲未表態
仲要畀人屌佢唔表態 屌到發脾氣
高登仔抬得佢上神枱
就可以令佢跌返落嚟

無用公子係大師死忠

得啦得啦 知你想保護你個迖哥啦
係呀 人地講中哂 你咪逐個比負評囉
唔洗咁大聲 黃左啦

丐幫幫主好波

呢條撚屌就收皮啦

依個無討論價值

而家我達哥係cap下圖架咋 咩都唔會講
你地班傻仔快啲衝出黎幫我屌走班引戰狗 我遲下揀幾個送份禮物補下數
真兄弟嚟㗎嘛 唔使多講 嗚嗚我無job好慘架啦 仲要買禮物比你地 你地唔落力啲鬧人做show再話我慘都唔得呀

公子型到核爆 叫其他人情何以堪

公子係真心嘅
睇咗佢好耐嘅觀眾比人拉 直播𠴱時比人拉嘅觀眾講到喊 𠴱時成個chat room 都靜咗 因為大家都知好有可能有一日 可能係今日 可能係聽日 公子都會好似呢個觀眾咁比人拉
每一次外賣到有人拍門 大家都好驚 驚香港以後真係會冇咗呢把聲
由上個月公子將成個月donate 捐比立場 到今個月繼續將錢用喺支援義士身上 我諗任何人都睇到佢係真心嘅 如果係有計算嘅人 又點會自己日日一直熬飯盒熬麵包然後將至少五皮捐比其他人？
過咗呢2 個月 可能佢就有10年唔可以再開台 而呢個大家都叫佢係乞衣嘅人 將自己嘅所有（真係literally 所有）都用係社會公義上
仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人 到呢個地方就嚟死嘅時候 幫手嘅係大家當初都唔鍾意嘅人 路遙知馬力 人久見人心 唯有大是大非可以睇得清楚一個人 呢個人 佢一路以來 始終如一 雖然把口得罪過好多人 但到最後嘅最後 佢嘅行為冇對唔住自己
唉 唔多講喇 各位加油 武運昌隆 呢個城市已經唔能夠再輸 我地有緣嘅話係街上見

認真個句，你會唔會因為一個kol表態反送中講自己既意見而去睇佢既片？我都未必睇大j既片啦，咁點消費政治？有何益處？

自己台灣享福 仲可以咁高調出post

得啦得啦
你咪推伍(公子)做民主鬥士囉

好似俾伍公子串過

吹水台

公子除咗耳機時期 幾時有做過過街老鼠？

搬撚左新私樓啦on9

屌得好呀
死迖狗

喂你隻達狗做過咩黎啊
咩都冇做過仲想幫佢屌人

從來都唔撚睇偽善撚達狗，收撚皮啦，不嬲都睇伍公子

係個term有啲柒啫 同埋你吓吓紅字+放大做乜撚

真兄弟？
當契弟引戰狗炸！
兄弟有難時 你個兄弟係邊呀？

有利益時就稱兄弟

呢件垃圾就企開啲啦

民主鬥士
笑撚死人呀
正式宣布伍(公子)成為民主鬥士

你睇到連登仔以前當達狗神咁拜 而家改拜第個你就知有咩益處啦

前線屌後勤 咪日本民運死因囉
我齋出錢唔出力 比同路人屌??斷估唔會有人又支持政府又支助示威者啊嘛??

其他有份出過力/發過夢都有資格屌達哥
唯獨呢條撚屌最冇資格

又唔好咁講，呀豪同creamy都有走前線 要尊重埋佢地

達哥我都唔叫你好似公子咁同人一齊衝
至少麻煩你去一去前線、去望一望，果度啲兄弟俾人打到一地血呀！
係俾人打到一地血呀！

然後去到元朗恐襲你先出黎講兩句，但唔係遣責拖襲既人、唔係遣責警黑合作，而係走去屌你啲兄弟話佢地屌你？你無撚野呀？

你早兩日喊我都唔見得係為你啲兄弟喊啦，係為左你以後無得出show、係為左你以後搵少左錢而喊啫？

啲人仲話請珍惜達哥，我真係屌晒你地老母，我話你地知我依世人做得最錯就係曾經珍惜過你！而興幸既係我依家終於認清你既真面目！

死撚開啦

虛偽

笑咗 佢都伸達狗一腳

唔講唔知你以前睇既達哥瘦猛猛都衝過出去
我以為達狗淨係打機添

push

佢係又點
全香港百幾二百萬民主鬥士
係啲不聞不問/做開縮頭烏龜既人，先覺得爭取民主係煞有介事，好似你咁

百幾二百萬就唔輪到佢啦

我發現葉劉同蔣麗芸fb 最愛share HK01嘅新聞

好似你咁?日日搞分化?
打完飛機啦 肯射未呀??

班達犬粉成日話公子大J無恥針對達狗，你唔睇吓你哋自己班達犬粉昔日喺公子大J仲係兩登地底泥而達狗仲喺神檯時日日追擊人，蝦蝦霸霸既所在所為

??????

你收皮啦 扮cool一直都係公子嘅形象 好過达狗笑到成隻狗咁扮哂好人 到最後反而屌啲真兄弟

五公子又會被人話引彈狗

原來呢個先係真意呀？唔係話屌佢唔出聲 唔出黎講野 唔去元朗影招牌打卡？

伍乞衣

我無推咼 我話如果啵 個角色換大j rock哥
或者其他人做都無問題 只要佢係有號召力就得
咁啱嗰契機係伍公子啫 我講事實又有錯？
人地又有上前線幫手 又有叫人上街
有哂fact check 又可以係假？
你可以堅信達哥有係背後做野
不過我係實事求是
加上佢近來嘅言行越來越令人反感
巴打我都睇左達哥5 6年
一直以來佢都係我嘅指路明燈 偶像
無論係當初講64 定雨傘革命
我都信佢係企係雞蛋嗰邊
但係今次我真係好撚失望
唔表態無問題
但大家係元朗抗爭梗
佢仲可以好開心咁係會展打機
我可以講咩 睇住佢做show係到喊
你又有咩感覺？
你屌大家分化無問題 大家真係好大壓力
可能語氣重左 我講聲唔好意思
但我希望巴打你可以睇清事實
唔好做一個盲粉

你搞清楚咩係後勤先
唔係你睇完個post眼濕濕捐左幾張飯券就叫後勤
咁做其實同睇完廣告覺得非洲細路好慘所以捐錢比宣明會冇咩分別
我冇話唔得
但嗰啲人應該諗下可以點樣做多啲
唔係比錢買幾張飯券卸去左個罪惡是感就算
嗱你而家好冷靜同你解釋
唔好話我屌人呀

「如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。」

佢一出黎就屌大j伍公子bob叔rock哥做show
算唔算分化？

乞兒始終都係乞兒

咁你唔妥佢未搵百幾二百萬翻嚟等佢上唔到位

有幾多真係真兄弟 定係拎住旗號出黎講
唔排除有d真係睇得耐都屌既 但明辨是非d啦好嗎？

黎鷹點計

一黎佢就無開kol名做show 二黎係咪班友屌佢先

rosema 雖然冇咩野睇，但佢16年已經係天琦忠實支持者

迖粉咪撚再講分化啦，根本垃圾迖狗都唔係企係我地呢邊，扮咩同路人？
企開啲啦屌你老母

如果真實世界係我兄弟 我覺得佢做錯我唔會開po屌佢囉 我會現實世界拍膊頭同佢講啦下話 你會開po屌兄弟？

引戰狗迖狗
而家跟風罷工都冇撚用㗎啦

有so就稱兄道弟
冇so驚自己臭朵就抹黑自己fans
抵你以後冇工開 成世匿喺後檯喊啦

分分分你老母臭閪咩
迖狗幾時係同路人過呀 死番上去玩完美世界啦

伍黑衣

真實世界入面屌完佢唔撚醒未上網開post囉
開個post已經唔係想佢醒而係覺得冇希望呻下

想問番你屋企人係咪全部都出哂聲撐呢件事？ 佢地唔出聲 假設係中立既 你會唔會當佢地唔係同路人 叫佢地死開d呀？

笑撚左

乞衣係撐返乞衣

民運最緊要多人撐姐
你屌鳩d齋出錢唔出力既戰友
跟住當你感動到當中一部份上埋街
然後一部份谷鬼氣停左行動
咁你整體行動既支持者都係少左
同埋咪話佢就齋諗自己點點點 咁有人行動個極限就係齋捐錢有咩問題??做乜要屌埋先

Push

對唔住，之前我仲成日叫你伍乞兒

睇左達哥5 6年?
可以扮老屎忽屌人?
係咪睇得耐過你就屌達哥咩都得?
盲粉?你睇下D人屌左達哥幾撚耐??
大家有各自理論係就要專重
你老味屌撚左幾撚耐,對準政權屌未?
你地成班就話比人知咩叫人性
你地成班人就係話比人知香港人最鐘意睇人仆街
仆左街仲要再屌!屌到萬劫不復!

大家停啦，呢啲罵戰毫無別要
大家集中火力
82至85係好重要架
出完氣，由佢沉啦，唔好傷和氣

個問題未就係好多人係咁諗法令到肯付出既人要受非常非常沉重既負擔同代價囉
公子都講到好明啦
民運最緊要唔係多人撐呀
係要有Impact呀
其實連屌都唔比都係另一種道德高地黎

冷靜，各位請停止互屌。

講到迖狗粉冇屌番人轉頭咁
明明上兩個禮拜仲係惡撚到洗鳩人版瘋狂狙擊人

你係咪傻撚咗呀？依加講緊話分化個班人格硬話迖狗係我地呢邊呀，迖狗一直都冇表過態架，識唔撚識中文呀？你自己都識講中立冇表態啦，點當係同路人呀？迖粉真係全部都智障

你有無見過梁天琦開post屌

每人有每人嘅做事方式
唔需要去規範人
你地依家咁講同割蓆無分別
一人少句啦
82至85呀

算啦 你根本唔聽人講野 我地錯哂你啱哂
恭喜你做左香港特首 國家主席

我屌你啦 達哥

死達狗

連中立都唔識爭取 自己要樹敵 想問下你智商幾高？

你生存係邊個平行時空

達哥仲關注緊喎
做咩屌達哥

咁你未又係規範緊公子
大佬呀你而家未割緊蓆囉

屎乜鳩嗰件垃圾死開啦

講得好
真係好憎達狗

咁乞衣不嬲都眼紅達狗既
雖然呢次佢同大j合作拉鳩達狗落神枱好仆街
不過我又睇得幾過癮
利申 jtv時期有追過達狗

民運最緊要唔係多人撐？

所以藍絲bomba算唔算走得太前

民運最緊要係成功
爭取民意係手段

達粉連黎鷹都屌埋

拉狗
伍公子型到

唔洗啦
好撚怕比人屌丫
我係二百萬百加一既其中一個食過彈(唔係大哂)
大家同路屌黎屌去
我覺得希望對準政權屌
唔好再屌無政權既人

爭你老母取呀，俾過咁多次機會迖狗都唔表態，仲要爭到幾時呀

民主 就係大多數啦 你無人撐點成功呀
唔係點會有巴絲出美孚跪人呀

我叫大家一人少句咋咼，
推82至85，你又要嘈翻轉頭，做咩姐
唔覆你啦
廢事推post

你邊位 要你比機會 教精你咋 達狗只係其中一個中立 你而家咁樣其他中立都唔會支持你大局都未睇清既人

日本民運收皮既原因
我屌佢? 提佢唔好分化炸
忠於這些原則的運動者(伍公子-前線/苦行者)，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友(同路人-出錢,但少出力)，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念(時代革命 口號同真正搞革命劃上等號 今次要推翻共產黨咩?)，容易陷入自以為是的危險

點解可以成班對勇武前線條底線set到天花板咁高
然後可以話佢地分化割蓆
毛EE同前線講野，前線屌鳩泛民果陣
佢有冇話班前線割蓆呀
林卓廷自己比人屌佢有冇話屌佢班人割蓆呀
冇呀嘛
唔係屌人就係割蓆架

前半PART其實講得岩喎

當所有人一齊去分擔，個代價就可以承受。

呢一句令我諗起SAW唔知第幾集，總有人自私咁以為推人去死就可以免於險境，唔去思考所有人都可以得救嘅方法，結果等住佢哋嘅係一個人必死局面。

罷工要多人先成功

民主係大多數
但你講緊社運或者民運

咁你覆我做乜鳩

【不分化不割蓆】呢句野只限同路人，達狗撚係同路人呀?

你自己講咩民運唔洗多人撐 你打果d支持到你個論據咩

隨便你啦
反正咁講落去冇結果
又唔會有人因為我講完而行前多幾步
講黎都哂gas

我禁錯覆左你

咁罷工係咪民運既一種 又話唔洗人撐 ？
出美孚屌下d上班族同佢地割席睇下

收皮啦

抽水伍

明白清楚 要屌屌政權
我都係二百萬百加一既其中一個食過彈
希望你仲會繼續發夢 有緣夢中相見
唔好白費義士嘅付出

唉算你都唔係第1次打橫黎講
唔覆你了

达哥條撚樣收皮啦
由6月頭到而家，反送中呢三隻字係一次都冇講過

達哥？

迖狗我就識

大師果然係我由細睇到大嘅我最喜歡ytb

笑左 自己講民運唔洗人撐 根住就話人打橫黎講

唔洗再理d達粉

公子屌咩人都好
都係想為呢個時代革命動員
就只係呢一點已經足夠你去支持佢
但更要落力支持時代革命

屌公子嗰班人
唔該依家去睇吓佢live聽吓佢講咩啦

D迖粉真係好中意瘋狂偷換概念
咁玩法玩到佛誕都未玩完

依家即刻去睇公子live
大屌贖罪卷，唔好亂用兄弟爬山同不割席不分化

屌人都可以講到動員 咩話？唔叫做show 唔叫消費政治？

人地收成期點會同你玩 食吓花生咪算

比埋link你地

屌達哥就係分化/割席

達粉好肉酸

做show做到去前線隨時比人告暴動呀做show，你做show比我睇下。邊撚個先做show?

咁多人明個論點 幫手駁佢 佢都唔知咩問題
係到盲撐就算啦 真係晒gas

個撚個拍片屌黑警
你拍片屌兄弟 玩送禮
你條陰陽人

達哥同粉絲係屋企嘆冷氣屌人做show

偽人講就叻
簡簡單單坐係冷氣房就R到你地班撚樣幾千個like

又話唔分化

金剛crew = 前captv 好高質喎

講緊自己呀？
達哥係衰
但係呢件垃圾就收皮啦

真心覺得駁唔到

Yes

本身都有睇開kkc

應該陸續有人加入吧

明民運唔洗人撐呀？ 叫你講又講唔到 講唔到緊係唔好哂gas

你哋嘅達哥，又夠唔夠膽出嚟做show呀？表嗰態都驚死啦

想做佢好撚耐啦
未六月前都達寇達寇咁叫
仲唔食撚住上

你睇名啦 我係最早講伍公子屌埋齋出錢個d人唔岩個個
我話個個中村乜乜乜係到盲撐伍公子 同佢講野係晒gas

屌得好 一直睇佢唔順眼

咁你自己係咪回錯thread呀

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

so fucking true

唔好意思囉 我係認為條友盡地一舖上位既 你要屌就屌啦

屌你老母八月錢都捐埋冇錢食冠荃啦

我知既達狗不嬲都唔係出黎大大聲9up窩 你睇番做show果d啦 thanks

ho ball

如果為左抽水可以去上環，我唔介意佢抽

雨傘同六四又唔計?

因為我真係同你講野
除左我同你 重有好幾個人同會員中村乜乜乜講有咩問題
咁佢重死撐 咪同你講慳番淡氣 唔使同佢嘈囉

係啦，伍乞兒擺到明私怨

佢果時有沖出黎打卡咩？ 定係都係停直播咋？

六四就直播果時講

反送中?直播提都唔提

屌得好！！.

錯啦 唔係私怨同上位 佢本來tvb viutv 大把廣告 又拍戲又盛 佢咁樣出黎真係蝕死佢 真正唔係做show既kol 清泉呀

六四都無年年講啦，比hater吹到年年講六四，個個都信

伍大師已上神枱

達狗食撚屎

呢個人堅高質

依家又直播籌旗比義士

終於有今日

on9 伍公子, 做左野只為拎光環

話伍公子做show果D 上過前食彈未?

達狗冇人睇就出黎扮撚晒野 你估個個係你班垃圾小學雞fans

一世追隨大師腳步

佢咪又係好隱誨咁講 唔講以為佢有講咩 大道理添

人地去埋現場 你個達狗仲係動漫節on99咁咋

我唔覺得屌你兩句就會Shife Focus，如果一個KOL講兩句，啲人就唔記得遊行，咁政府應該出糧俾我維穩啦！

連登代表唔到全香港，但大部份睇達哥都係連登仔

死打靶仔 你條死黑衣
收9皮啦仆街
你老母俾人屌撚得少？？？？？？？

屌你啦
重拎出黎講
當年係走得太前姐

伍公子成個七月donate 六萬 比曬立場，係咪要佢咩錢都吾揾，無曬錢係m記食二手餐先叫為咗抗爭？係咪要全部香港人都風餐露宿，徹夜難眠，先叫有良心，先係為抗爭？

依家d KOL只要加一腳踩落達哥度就可以上位

大j正面支持反送中而且唔會太激進，俾到空間人思考，高質正氣，唔好同d垃圾撈埋黎誁3

咁達狗呢？ 達狗係咪要食二手餐？

閱讀能力差？佢係講緊淨係做少少野就喺度沽名釣譽班人，而吾係真心為香港付出。默默耕耘嗰班人唔會po ig story 博同情搏關注，唔會做少少野就出嚟周圍講周圍唱。

引戰埋你先 大j姿態係高d既 有錢可以派衫

達狗有donate 成份收入？

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

公眾人物做野就係公開俾人睇架啦，佢地就係造noise引人關注事件，所以就算高調都只係帶風向，抹殺人地言論自由就表示你獨裁，同共產黨無分別

伍乞衣擺明搵機會屌人
班連登仔仲以為佢好型咁

大J反而更討好

咁抵佢借上位喎
迖哥條on9仔俾位人上，到依家都唔出聲
抵佢每日跌follower

我愛伍公子

係係係 支持伍乞衣啦 運動靠你地成功不遠啦

同意 我一路都冇睇大J, 但果日係fb無意中睇到佢去撐警集會果條片
呢d先係發揮佢係kol既作用架嘛 拍片話比人知撐警集會發生咩事
而唔係好似呢個咩伍公子開post屌達哥 只係比人覺得你係為左踩低你既頭號競爭對手咋

公子一直高汁

呢隻狗就收皮啦

82 公務員
83 MK
84 Tko 西區
85 大罷工

自拍埋

好型
冇睇開香港男youtuber 最近subscribe左大j同伍公子
你地真係行得好前
啲人成日話佢地搏上位
宜家人地用緊自己生命同前途搏緊呀
伍公子會full gear上前線 班狗唔會因爲佢係youtuber而唔拉佢唔打佢架
根本呢句同班藍絲話示威者收錢一樣

迖狗收皮啦

正阿 繼續鬧啦
以後可以唔駛做主線
兩條借政治上位既垃圾
繼續攻擊同路人啦
爭餅仔爭到咁樣衰

最先開post閤家屌果個咪大J囉
仲攞曬彩話幫人比解約金
根本明知冇人會搵佢又做show

不分化不割蓆
達哥錯咗係錯咗
但回應五大訴求，宣傳公務員集會，做罷工文宣為要呀

係公子令我有上前線既勇氣

Creamy行好前咖
但又勁低調 因為佢身高同髮色好易認(雖然已經有帽)
有時翻睇直播片會搵到佢身影

當年tf2 佢同成堆小學雞入我同班frd主場
打到佢rage
事後睇下佢直播發現佢鬧鳩我
佢話：「屌你老母啦死契弟555」
可惜片已del

勿相認

迖狗fans發現

我竟然有幸可以睇到達朝減亡嘅一日
時代真係變緊

我以前唔係追開佢 但我玩親嘅game我都會睇佢有無玩
好興奮叫埋男朋友睇
估唔到隻狼已經作為我睇佢嘅最後一作

但今日竟然變成後生仔市場嘅過街老鼠
留低嘅只有少數盲撐佢嘅人
兄弟載舟 亦能覆舟
佢成世應該都會記得今日跌得有幾痛

聲明當中有絕大部份既youtuber都係呃光環
成個抗爭運動
莫講話拍片
連ig story都冇分享多幾個
就出post呃光環
Mihk, boris, 達哥呢d係最唔配架！

Creamy 一直ig story 都有share好多抗爭資訊
仲屌搞d中立撚、藍絲

但身處於平行時空既EG
就只係諗自己部賺錢既公仔機

EG都係有份係今日份聯署到
但佢從來係IG/Youtube係極小講香港抗爭既野
佢既story好多都係佢部公仔機點點點

然後同日
舊屎繼續係ig story賣廣告呃錢

真心好撚反感班呃光環既YouTuber

大丁係youtube 一哥真係當之無愧

以前都唔鍾意伍乞衣，但經過今次真係改晒觀，屌得好
老老實實，俾黑警告暴動罪啲義士，隨時坐十年都未喊
林慧韡你又有咩資格喊？俾人叫你表下態就有包袱？對得住兄弟嗎？

同咩路人呀？迖狗一次都冇表過態呀，企開啲啦屌你老母

希望大師屌得醒達哥
兩個都睇左咁多年，真係睇住達哥變 大師始終如一

請問有咩問題？你唔屌達狗收觀眾錢係乞衣？

伍公子， 雖然我無睇你 我欣賞你， 係男人就要上街

乜撚嘢我邊位呀，迖粉係咪真係冇腦？係所有hater包括佢嘅fans都俾過好多次機會佢表態，佢自己仲想食兩家茶飯先俾人屌到仆街咋
仲要拎啲普通中立撚同達狗比，仲未知迖狗衰乜鳩？迖狗俾人屌係因為雨傘革命佢仆出嚟攞光環然後呢一刻紅咗奶共就唔敢出聲呀，反送中三隻字都唔敢打。
睇你留言真係再次證明冇腦先迷迖，唔撚想再同你浪費時間，對牛彈琴。

我都唔中意達哥 但大家其實唔洗同伍公子打飛機

好欣賞敢言嘅人

Hi 我係達粉阿
有咩問題呢

驗眼 驗耳 驗腦啦

伍公子以前都成日有意無意同達哥比較
而家有機會仲唔打蛇隨棍上咩

利申：2個都有聽

迖狗死返去圍爐啦

係咪得我覺得佢踩低人地
抬高自己 想上神枱
咁多人唔屌 屌達哥
達哥依加行錯一步 之後就步步錯
（只可以話佢為左錢 選擇唔表態令人失望）

Btw無人諗住餐券當贖罪券
唔係個個有能力企前面
（包括要養家嘅人 ）
我覺得有啲人選擇用另一種方式支持都係支持
或者有時候做左野 唔洗大大聲話比人聽

當然有啲人係抵屌 仲做港豬
仲做政治中立 我都好憎啲死港女
每次我身心疲累返到屋企
仲見到佢地星期六日
有post ig吃喝玩樂我都好撚嬲

但我唔會特登開post 屌港女 然後拎光環
話比人地聽 我做左啲咩 又捐啲咩 有幾難過
因為啲港豬到依加都未醒 係無撚得救

把口關心政治 晚晚繼續開台直播打機
拍幾條發夢片就圍埋吹奏 其實你都幾易呃

睇到香港呢兩個月咁能慘，邊個仲有心情打機阿
醒下啦 柒頭

把口關心香港 晚晚繼續訓好食好
拍條送禮片就圍埋吹奏 其實你都幾易呃

睇到香港呢兩個月咁能慘，邊個仲有心情去買禮物送阿
醒下啦 柒頭

果D 叫私怨 為屌而屌

好多人有自己既方式去支持個活動 有錢出錢 有力出力

唔係個個都唔駛做就有錢 亦唔係所有人都可以兩袖清風

而家唔係政治中立 而係大家方向一致 但做法同代價都唔一樣 講左好能多次 要「尊重」

唔可能下下都企響最前 亦唔可能咩場合都用武力反擊
因時制宜先係可取之法

上面班人 都未贏已經響度吹奏 搞分化 再係咁落去會點？自己思考下啦

好老實 其實真心感激伍公子為香港企到咁前又的錢捐款
但一啲擺到明藍絲嘅kol（定youtuber? 唔撚知）佢都冇屌得咁落力
點解唯獨咬住達哥唔放

達粉根本駁唔到，淨係識問點解唔屌埋其他KOL
佢地應該諗下點解淨係針對達哥一個，因為佢係最乞人憎果種偽君子
件事拖左咁耐，淨係元朗白衫黑社會打市民鬧過黑警一次，但果篇文一大部分都係屌鬧佢既人，佢有認真關心過香港同香港人咩? 而家仲當達哥係兄弟既人應該以為自己住喺完美世界，根本唔知道香港有咩問題發生緊

全力支持伍大J

覺得自己做既野係正義係正確就有資格屌人唔做自己認為正確的事？
乜都你玩晒啦 一句話為左香港人乜乜柒柒就可以屌人拎光環

咪就係達哥係佢既主要競爭對手 所以佢咁落力屌幫自己上位囉
上面唔知講左幾多次啦

佢由頭到尾係到發爛渣 好似啲小學生問老師 點解淨係罰佢唔罰其他同學
之後迖粉就會搬啲四大天王，謝安琪出黎擋
迖粉真係

你又知佢訓好食好？ 又瘦又殘，駛唔駛通知你？
見人賣衫又出黎派衫，真籌期，假捐款，你咪放長雙眼睇下囉，到時俾人呃左真係唔好喊

話香港好善忘係真既，過街老鼠借政治洗底，以前發生咩事都唔記得曬嚕

我都去左好多五金鋪買禮物送俾人阿，可以既話，我都唔想香港人需要呢D禮物

達哥既出發點係想大家開心，響悲情城市找回一點溫暖
你唔會明架啦

屌你老母啦共狗達 扮無辜

互相鼓勵

達狗早日收皮

真正有能力既人永遠唔會講出聲
真正做到野既人永遠都係唔出聲果班

做得愈出位, 就姐係暴露系敵人前面,
就最容易俾人利用

講黎講去都係果兩句
成日都「完美世界」
咪玩啦 你J緊果兩條友都大把大陸廣告啦
Game show 動漫節活動咪又照出緊

大陸人就一定撐共咩？ 咪柒啦，人地反共仲勇武過你啦，鍵戰！講左咁耐仲搞「國籍歧視」
你其實搞緊私怨咋，搶緊同一塊餅，攻擊其他人咪又係為錢，有幾清高？

拿 答左你又扮睇唔到
我仲可以點呢

岩呀
KOL屌佢 = 競爭對手，出黎屌達哥可以上位
觀眾屌佢 = 唔了解達哥，達哥唔駛講出口都知佢企邊一邊，講政治死撚開啦
兄弟屌佢 = 假兄弟，真兄弟一定會明
支威者屌佢 = 佢地冇包袱，唔駛養家梗係可以屌，可以示威啦，達哥冇JOB接你班示威者養佢?

唔關得達哥開台打機成日講: 「誰敢殺我?!」，因為真係殺佢唔撚到

不敗之地

果兩個係咪競爭對手 睇左咁耐 你唔會唔知啦 都唔係一兩年既事啦
達哥脫穎而出 係因為佢既獨特風格 唔係另外果兩位可以學到架啦

你一直響你個同溫層 咪覺得好多人屌佢囉 事實上 響你眼中 支持佢d兄弟咪又係五毛 奶共狗 人地做咩你都當睇唔到架啦

呢一刻仍然支持達哥既人，大把人都仲發緊夢
唔係果D拍完片返屋企打機既垃圾可以比

真係做野，唔需要話人知，達哥咁多年既思想同立場，我唔會懷疑。

成日屌佢果班「波台兄弟」，真五毛，日日都響度出Post搞分化，你又當睇唔到 我都幫你唔到架

不敗就唔駛俾你班友日日追擊都忍氣吞聲啦
真君子 不引戰 目標立場明確
唔會見風轉舵 忽然熱衷政治既

好啦 我又講太多啦
對唔住達子 我真係忍唔住

8月5號 罷佢老母工啦

佢喺完美世界，唔同世界殺唔到

算9數啦你 佢雨傘點樣仆出黎咁威呀
係咪上前線拎住把姐 post出黎 之後屌其他唔出黎既人呀 佢有無咁做？
佢14年先紅咩？佢係靠雨傘運動先紅咩？
佢雨傘果時有無大叫反清復明咁樣呀

伍公子呢篇嘢重點唔係達哥

係想香港人出嚟

大家閱讀理解咩grade?

定係私怨太重？

屌達哥係術 係vehicle

終極中心思想係

香港人 出嚟呀！

岩牙
黎鷹條引戰狗同達哥十幾年兄弟都唔似呢位兄弟咁明達哥做緊乜
仲要借屌達哥上位

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

我以為「咁政府應該出糧俾我維穩啦」呢句添

你又知熊仔頭無洗唔洗戴撚住個濕鳩頭套衝呀？

根據連登仔邏輯無打卡係無窩

撐港又垃圾
係咪個個要上最前面先唔垃圾

所有屌佢嘅已經比佢叫曬做引戰狗喇，現實兄弟點會例外，由黎鷹嘅字裏行間都膠到la

典型講唔鸁shift focus
佢2 個收入來源好唔同
公子大部分收入都係donate 達哥大部分係job

乞番黎？ 而家佢咪大把donate囉 mon住佢將成份拎哂出黎 不過都仲有知名度留番日後用 點計都賺 今次fatfat

2 個月 2 個post 都叫多？

吓 佢都就嚟比人拉啦 仲有咩日後 10年後？

達狗飲水唔思源,真係死不足惜

係咪又係佢自己9up 比人拉呀

佢自己拍撚埋直播 開台又講gear 實比人秋後嫁喎
衣加出街 戴口罩 拎first aid kit 都暴動罪
老實啦 佢到最後點會走得甩呀

Respect 公子

諗諗吓達哥都幾有商業頭腦
拎咗批和理非fans 先 和理非一定多人過勇武嫁啦
到今次社運完咗 勇武收曬皮 坐曬監 公子呀 大J呀 都坐埋監 係就係少咗fans 但係都仲有一大批和理非會去漫展同佢唱爆機兄弟 仲有一堆廣告呀手遊呀等佢接 仲可以賺多幾年錢直到香港正式完50 年不變

條友真心覺得伍公子係冇出過去，反而迖狗有

話鳩佢乞衣嘅全撚部都係停留喺幾十年前
件事過咗之後仲做過啲咩行為顯示到佢嘅乞衣呀
成班戇鳩仔

一直講咗好耐，話自己同達哥曾經都合作過，自己都被網民屌過，所以唔想落井下石，對達哥表示同情，討厭達哥公關都唔係達哥本人。呢一刻屌晒出聲證明真係頂唔順。

所以咪話達哥其實真係幾有公關 佔中𠴱時出都唔洗出去 就咁拍段片拎住把黃遮講 話咁快就因為佢表過態就一堆死忠fans 其實呀 今次達哥嘅問題係佢慢咗咋嘛 理性分析 如果件事一發生 達哥就即刻開post 話關係中 衣加一定冇咁多人要佢表態
做KOL 好簡單咋嘛 就係：個勢嚟 你食到個浪出片出post 你就上位
今次達哥跌落嚟 咪因爲錯timing 囉 不過 都好嘅 反正達哥d fans 咁多和理非 大家都知和理非最善忘 我話今年年尾已經冇人記得達哥咁樣7 咗鑊 嗱 年尾 打多幾個鐘地球防衛軍 下年農歷新年一定要打年獸 再派多d 禮物
都知達哥你有mon post 嫁喇 真係唔係潤你呀 呢d 做足d 包你年底冇人記得呢鑊野
相反乞衣就on9 啦 屌 出咗去發夢仲要直播 年尾都唔知係咪壁屋過 做人咁撚直腸直肚都唔識撈嘅 d 觀眾都係想要聽到你表態咋嘛 你衝埋出去發夢喎 你咁樣有donate 都冇命享 仲要咁撚on9 捐埋比立場呀大佬 立場呀係 咁你同斷咗自己嘅廣告有咩分別呀 所以呢
做人 有公關 最緊要 達哥呢d醒目仔呀 識走位 今次唔小心甩咗吓啫 公子呢d 唔識轉彎有𠴱個得𠴱句咪冇錢交租囉

一篇噁心痴漢文本來都唔係極憎達。但達哥有佢呢啲柒碌粉絲真係倒米日鳩日話人鍵戰但最長篇大論無point就係呢條傻閪，已block

69 612 616
三次機會喇 仲唔醒
當時民意已經歸邊，做KOL咁耐唔會唔知風向掛
道歉 認自己睇錯左 下一次一齊上街
真係咁難咩?

唔好咁講
金鋼crew有前captv的重要班底
許賢蘇豪LD發creamy
有佢地先有之前咁高質嘅captv

屌那星
望到达狗喊嗰張Gif都已經想嘔
虛偽到

哦

達狗收撚檔啦
咪撚再出黎做show

靠兄弟搵錢 贊助商送野就懶好人咁話為兄弟謀福利
當你兄弟 你當人契弟？引你老母戰狗呀

屌你老母 达哥看自己那麼重?
佢係邊撚個？特朗普呀？
佢既關注有撚用呀？

有屌錯？

垃撚圾

Youtube有拍片講
利申 見到隔離屋隻小學雞睇緊 自己冇睇唔太清楚

點解迖犬粉可以仲係生活係平行時空咁

個問題係达唔表態都冇咁柒

呢句企前線聽到會嬲到仆街
達哥 唔識珍惜最無私既fans 企前線個啲

Creamy可唔可以唔好咁型
我仲想睇佢做戲

達寇同君子劍
已經知公子點諗

唔憎達係真既，不過失望就假啦～
真係失望既，就失望佢pr差成咁。

撐公子

迖狗皆下等

真小人vs偽君子
當日伍公子成日抽達仔水 串鳩佢
達仔就扮君子
只能夠講 伍公子走得太前

达狗

杜小喬同達哥夜蒲 豪飲10幾萬香檳

厲害到飲枝香檳都10幾萬, 奶共達條送禮片, 佢個粉絲仲擔心佢沒收入, 家下睇返真係笑出黎
還有奶共達佢有 康城領都+首都高層 2個單位收租, 市值3000萬
奶共達一個大陸遊戲廣告佢已經就收30萬, 出席活動一次30分鐘收4萬以上, 所以咁多金錢利益下, 人唔變都難

唔通你要個個一邊衝 一邊開live比全世界先叫自己人啊
On9

出聲又屌 唔出聲又屌

分化撚警告

Ching 邏輯有啲差。證明唔到佢無去唔等於佢有去

話人伍乞衣
人地肯行出黎已經嬴柒哂一直關注條撚頭喇
唔好話上前線，
你叫奶共達出黎遊行佢都彩你都on9 喇

改名叫 "信誓达达" 啦

n個記者都有上前線

咁佢地個個都拎哂光環啦

只係"工作"ge一部份

包括大J同呢隻乞衣

記者嘅工作係報導 乜公子係記者咩？
佢夠可以學達哥咁不問世事接job啦，但係佢無呀，仲行上前線呀

達狗一早上左位啦 洗等伍乞衣 佢地收皮先上位咩
反而你而家講咩佢入獄講到好似聽日就入去咁真係

而家係你班真兄弟講達狗以前有講而家唔講先係到借機嘈
轉個頭又話人淨係拍條sleeping dog片講野好醒目
照咁睇你14 年都唔妥人地拍左條片 連登仔就收貨啦
憎左咁耐而家終於有機出黎 恭喜哂

8月1 中環金融界集會
8月2 公務員集會
8月3 旺角遊行
8月4 將軍澳1330集合， 港島西1600出發
8月5全民大罷工

文宣要做足，airdrop連儂牆發映會傳單

重申五大訴求
徹底撤回逃犯條例修訂
收回612暴動定性
釋放及永不檢控所有被捕抗爭者
成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
即時解散立法會 全面實行真雙普選

拎得起 吹咩

同林鄭有得比

你咪分化撚囉,日日屌國師達哥

Ching心水清

有撚Job咩條乞兒

第一次駁唔到

未聽過

有得諗

咩撚野時勢淨係識諗人上唔上位
你個藍絲腦除咗利益搵著數仲裝唔裝到其他野
不如話佢外國勢力啦 屌你老尾都on99。

抽水博民意

如果令大家唔開心，我喺度同大家道歉，我唔應該將個人負面情緒推俾大家，對唔住。

不過我唔覺得我有講錯，你班口號撚，唔好成日用口號嚟撻人。

「不分化，不割𥱊」係叫你班撚屌唔好拋棄勇武派，因為佢地被人篤灰就會坐監。

我出個Post都叫割𥱊？屌你記唔記得文化監暴呀？

「不分化，不割𥱊」唔係俾泛民柒咗既時候做擋箭牌，唔係俾冷氣軍師做遮羞布呀！

你地根本冇付出代價，又唔驚俾人拉，成日指點前線，光環又攞到盡，仲要唔准人地屌你？你有冇同香港人坐緊同一張𥱊呀？

仲有，「兄弟爬山，各自努力」，我宜家屌兩句，你班友就對號入座，我係屌緊山下面啲人呀！只要你地自問有爬山，我絕對唔係屌大家，如果令各位誤會，我同大家道歉。

有啲人真係一次遊行都冇出過嚟，然後就Post Ig Fb，仲要同我講「光復香港」。

香港人請儘快擺脫形式主義，唔好再迷信口號。

屌埋今次，以後唔屌。

如果你地仲係對我不滿，歡迎罷工當天，上街搵我屌鳩我，我會親自對你道歉。

問下d連衛兵囉 明知人地出聲會比人封殺冇哂jobs都逼人出聲
唔出聲又比人屌淨係識搵錢 出左聲講得隱瞞d又屌人食兩家茶樓
擺明想人為左抗爭搞到比人封殺 風餐露宿啦

用返你班連衛兵把尺姐 你地成日鼓吹國難當前 唔應該做任何娛樂活動呀嘛
而家用你地把尺去量度返你地 又變到好似我錯咁

你搞清楚上街係為乜先好過啦
你上街抗爭係為左爭取你想要既野 而唔係為左贏人地 就係咁簡單

但而家有d人 上完街就覺自己高級左 係咁批判人地唔上街 又批判d上左街又冇自己咁勇武既

呢種批評行為一來係反映人品有問題 二來就係分化緊同路人
你話屌鳩d亂指揮既冇問題 人地企你果邊 你仲嫌三嫌四去屌人做得唔足唔夠多 你估你真係話事人咩

好過隻达哥淨係涼冷氣關注下

屌 理西呢兩條友咩 咁得閒屌人去幫手做下文宣啦

利申 唔睇呢兩條友片